華為部摺機個摺位起晒泡咁

華為部摺機個摺位起晒泡咁

咁都好意思賣兩萬

仆街連登咁多華為打手，咁快有咁多負皮

其實遲啲會唔會啲鋪頭show出黎 比啲靚仔摺到爛

成班屎為打手空群而出瘋狂吹奏

講衰野無人理架
手機台咁多打手

淪陷

又真係有喎 其實係咪因爲延伸性問題？
Samsung果部成日播d黑蚊蚊既野都唔知係咪都有

呢個位都幾難攪, 冇得用玻璃好難可以整到100%平
個較位就算用其他物料都會有疲勞值, 摺多幾次實出事

實驗品賣兩萬

支那又贏

外摺咁弱智都吹奏，屎為真係落重本拉打手

屎為自己都話mwc呢部係prototype嚟
三叔應該就係知呢個問題先揀用內摺

其實內摺都應該一樣有
無實機片根本無人知

扼傻鳩聰明過三叔嘅

我諗冇可能冇痕....

老老實實 賣貴多4000hkd 唔聰明啲都對唔住個價
唔通好似apple咁咩 呃傻鳩就得

等實機評測睇下手指劃得順唔順先講啦

打開時係見到有摺痕架，柔性mon拉伸時影像實會變形

打機成日唔覺屈埋？

頭先見發佈條友搞勁耐先反到出嚟仲要係咁誤觸咁

打機會唔會成日唔覺意屈埋*

反正都係第一次launch, 你點會可能expect 有咁成熟ge 技術啊。

科技ge 一向都係一開波好那貴，慢慢會好起黎家啦。

利申： i-fan, 但好絕望apple 所作所為

真係好擔心 apple
重要2021先出到5g

3* 牙華先係重量級對決
apple 今次真係連屌米都比下佢

每樣事物都有佢既周期

而且科技既野日新月異
今日摺mon 聽日又唔知有咩新科技出現

偷番嚟既技術係咁上下啦
唔爆炸當贏

初時都以為好勁，無摺痕，望真d條痕超粗好似就裂開咁，為左外型整到薄機身去到咁盡，安全都唔理，分分鐘摺摺下成部機裂開左或者爆炸，呢家諗番三叔部野雖然無屎為整得咁好，但有考慮過摺屏弱點

偷唔足？

3星無摺痕?佢啲位全部SHOW黑色你睇唔到姐

而家手機貴到呢

2萬蚊唔見咗都咪話唔心痛

有話三叔無摺痕?當時睇華為段片以為無摺痕，但岩岩睇呢個post部機條摺痕粗撚過條撚，貌似要裂開
屎為都唔想咁，怪就怪偷技術偷得唔全面既賊仔

其實個mon向外摺係為乜 向內接就話似以前d摺機方便收埋同保護下個mon咁 向外摺除左曝露部機最重要嘅弱點仲有d乜驚人嘅功能

呢家諗番三叔部野雖然無屎為整得咁好，但有考慮過摺屏弱點

摺埋真是多鳩餘

無痕wor

題外話佢地個個講野啲口音重到。。。。。又快。。。。

成班打手消失哂

好明顯向外摺既難度高過向內摺，仲要強行推出

摺痕同起晒泡係兩樣嘢喎巴打

2樓張圖個畫面都未打開晒部機

18-19秒
1樓啲圖咪同3星一樣情況 等睇評測

見到真相 冇人覆你

收皮啦五毛狗

中間突出黎點掃芒呀

做乜撚

正常人點會買呀，呢d通常越出越平

佢想法好大膽，但如果真係買都隔幾代先好制

利申 Steve Jobs Fan

過一代就變返鬥平鬥賤啦
and廠你方死佢貴得起咩

3gs都係第一次launch啦
會唔會部機有殘缺都夾硬出呀

就咁睇個mon大左1,2倍
電就多左一倍? 假如每邊都有放電仲會重左好多

如果無條痕就好勁，個design係好
不過條痕咁明顯就

兩邊各自一舊串連成4500mAh
三叔一樣玩法 4380mAh 其實比而家普遍smartphone都係多千幾到幾百

實物好撚靚

似乎電話好似變消耗品

唔係話幫華為 但係正常有彎曲都會凸啦 好似書脊咁

利申 兩部都唔會買 貴撚到

真係覺得好好笑，竟然覺得潮流係玩摺mon

三叔完勝

向外摺一定會咁，好似啲厚啲嘅書塊書皮都會突起
可能三星都係因為呢個原因唔做外摺

硬係覺得會好似早幾年3D 手機一樣
玩兩年gimmick

呢部摺機真係不了
Samsung嗰部15000，華為呢部直接上20000up
老實真係睇唔出呢兩部點解會值呢個價
就算真係要買華為啲手機，買其他性能好啲嘅手機咪仲好

支為用一億偷泡菜十四億R&D，
偷唔足料兼賣得貴過三叔五千？

支那網民話借錢賣腎都賣
曲撚到圓

我就奇喇 點解咁多人吹奏呢隻垃圾牌

摺多幾下中間破柴

買一部變兩部

係人都知彎曲會凸啦⋯⋯
問題佢竟然會覺得冇問題

2萬？Iphone狗夠買部Iphone xs同Macbook，Samsung狗夠買部note9同Samsung Notebook。

佢發佈果下已經睇到 心諗咁撚玩具feel

如果要做到一部機可以用晒大細mon(摺前同摺後），咁向外摺就可以做少一層mon,令到厚度都減少埋

其實價錢根本唔係一個問題
大把人買得起

是旦跌一下，撞崩個邊都收皮

買得起同d錢點洗係兩個問題

保養套, mon貼惡夢

要部咁既摺機黎做咩？

但人地target 都唔係要思考呢個問題既人
等於點解名創優品幾十蚊個手袋要買個幾萬蚊甚至幾十萬既名牌？
點解同樣係幾個鐘飛機人地要比雙倍以上價錢搭business 或first class?
何況呢款機（matex /fold)真係創新
你搵唔到其他代替品

見到摺機就知道世界又要進步啦

呢d咁勁咁需要高科技既，都係等apple出算啦

條片假既 應該係電腦片 後加個screen 畫面key上去

其實對比起摺機，我始終覺得i phone 8 個樣先係最好用，手機始終都係要方便，輕巧為主

video call 個度穿崩

利申:ifan

有冇人覺得摺機好多鳩餘

可以去試玩但唔會買
啲新野一出貴正常
等普及左先買是常識吧

琴日一出幾撚多屎為打手
依家收撚哂皮

呢個價我買部top spec iPad Pro無咁嬲

為出而出

係design來

當年iphone都係咁屌

當年出iPhone d人話咁大部
點用呀

當年出iphone 都係一堆人笑鳩apple

話 iPod + 電話無新意 仲出埋咩蘋果皮
話apple已死

唔經唔覺已經11年半

其實正常人第一下諗呢d摺機都會想做外摺，摺埋就單mon
但係外摺既話中間果part個延伸距離似乎過長，搞到搞起一大舊
samsung都應該有呢個問題但內摺果彎位唔駛咁長應該就突少d

當時smartphone界係發展緊係好初步
而家smartphone界係熟到爛，仲要Android平板已經俾google放棄咗，而家出摺mon的確係為show off技術而出
無乜實際作用

部野咁撚柒
邊個拎出街實俾人笑

機都唔比你掂下就知咩事啦

Samsung 係 show off
但其實同樣道理摺mon都係發展緊好初步
實際作用依家睇唔到唔代表將來冇
至少同樣概念如果apple 做到 iphone + iPad mini二合一
我一定會課金

不過屎為真係攞嚟柒
係人都知佢係用1億同間諜買嘅 根本唔係自己研發

一出第二個月已經跌到得返五千先有人買啦, 呢兩個牌子想賣咁貴? 搵笨柒先會買

唔會有事，都無玻璃

佢無打平放係檯面比人睇

平心而論，哩幾年科技進步得太快
就算而家出啲咁既機款 都冇果時出iphone4 果種心情

師兄心水清

我賭tim cook 下下一代iPhone 會抄個idea .

見到咁多華為打手。
我想求職呀，打手請唔請人呀？

Apple 2016年已經申請左摺機專利同有相關概意......
摺機idea唔使抄。摺mon技術就難講。正常係三叔有，屎為偷左三叔技術。apple就仲做緊工程機。

摺埋嘅時候屏佔比高啲

好可能放唔平
睇片右邊手提位似似高過中間

長期揸住一邊行路chok吓chok吓
中間脊位應該好快收皮挺唔直

揸住一邊兩打字
打喺細mon會唔食力
打大mon,嗰細mon阻住
做唔到三星三apps同用既效果

揸住一邊搭車睇片
塊野（遠個邊）可能會震

諗多少少就知
嗰設計好多野唔就手
只係啱坐定睇片

噚晚多打手到我以為返咗2008年

短時間內大量湧現含屎為條撚！嘩屌，屎為契弟嘅行動力幾勁丫，即call即做

其實諗下ipad mini就知，就咁拎緊本唔方便

唔係話幫屎為 但泡狗果部真係幾垃圾

要打開先用得 背面個芒仔唔知想點 即係打開定唔打開

打開左個屏佔率都冇屎為咁高

屎為果個 係中間摺位垃圾 凸起哂 又泡泡

兩部都係prototype 兩部都唔應該推出市場

I窿冇突破又要定位為奢侈品
華唯shamesung都係睇住I窿黎定位
有突破o既奢侈品

而華唯同shamesung個設計重點唔同

shamesung似乎著重功能多d
開發左摺Mon咁耐知道個Mon缺點好正常
所以摺位用左風琴式
好處大既冇咁易摺爆
但壞處就外觀唔夠靚仔

華唯明顯著重外表
成部機摺到四四方方
比shamesung靚仔
缺點亦都明顯，個mon有摺痕

究竟d有錢佬會揀邊個呢？

總之我地呢d平民都係睇戲架o者

咁咪姐係弱點曝露比例高啲？

呢D新野, 出先唔代表D乜. 未成熟只係扼鳩人當賣廣告.

跟本專登set個天價等水魚/唔想你買.

好似用一種特別 Pi物料做螢幕

支那野，等爆啦

硬擦膠

基本啦

根本公版黎
間間廠比錢供應商就出到

我估應該係咁既質地

其實摺埋個個位都唔會點用到 整個曲位做咩 做到單mon+ 摺埋可以兩個mon 連埋已經夠

跌落地即刻可以報銷 成個moon爆

柔宇果部都有摺痕. 屌佢重要賣到2萬一部.

華為段片 淨係show果首頁出黎有乜用 播下片打下機黎睇睇得唔得

玩到冇野好玩
其實為左show off曲mon技術之外有乜gimmick?

摺痕係一定有

Samsung 摺埋係咁嘅閪樣喎
屏佔比得一半點用啊

Samsung成日爆
華為唔爆直頭贏成條街啦

做電燈膽

宣佈得大product梗係要搶咗個討論風向
佢一定係叫全部人要開ot
未開始前就搵幾個leader 開post
跟住一到發佈就全部火力狂洗
搞到d人以為真係咁神

睇片兩部比嘅話samsung好好多

平時扮中立，今次屎為老鼠曱甴現晒形，大家有眼睇，兩個字，精彩

今次係全球打手一齊上水

明明個外摺mon殘缺到咁

都成班人喺到j

個食相會唔會太肉酸

打手多到就離以為上錯隔離登個手機台
跟住原來屎為嗰部係prototype公版機

Oppo

想問個mon會係咩物料做

膠

老老實實, 我J到出血
尋日睇三星, 係有種"屌你老母prototype都拎出嚟賣"既感覺
但睇完華為呢部, 就覺得好驚人, 似領先左兩年咁, 好成熟既product
可惜, 華為始終都係華為, 要我買真係不了, 唔想摺摺下炸爛手
希望其他廠生性d啦, 唔好比大陸廠拋太遠
利申: ifan, apple出一定買

好成熟嘅product

為左五毫子, 點都要講句好說話

我出5蚊，希望樓上位巴打寫個更精神嘅留言，同留低你嘅戶口號碼，如果滿意，可入數比你

連登窮撚咁多 market又細
人地華為理鬼你咩

以前摺機都會摺摺下分開兩邊啦

到時可以分開兩部用
計返一部一萬元啫 平過Samsung Apple呀

根本摺機gimmick 多過實用， 一兩年貨仔玩完

分開左再摺再分開

感覺好易壞

我覺得
電話同Tablet喺功能／操作上，係兩樣嘢嚟
夾硬將兩樣嘢結合埋變相一件嘢
我認為最後係不倫不類，兩頭唔到岸
我自己情願分開買／帶電話同Tablet
反而用得自在舒適

Oppo已經即刻偷咗屎為啲咁高端嘅technology
一定係 除非唔係

不過真係幾勁

如果做到電話個厚度同續航 我覺得2合1係正好多

成班打手一邊脷伸自己用開iphone/一定唔會買摺機, 一邊吹捧華為部摺機, 傾巢而出何其壯觀

三叔不甘示弱即刻出番段打J片

我覺得佢整出嚟起碼有自己嘅風格 就算唔係完美接實都唔會覺得差

睇呢條片又好似冇事喎個mon

0:45 開始睇啦，好明顯係有

無製成品點俾佢抄喎

旁白都係0:40 講左佢打開完都睇到ripples，華為同佢講遲d 會盡量減輕起泡泡，即係唔一定可以100%無啦

同埋華為講姐，你信唔信佢做到？ 本身個技術都係偷samsung 既

下代如果同樣厚度個MON可以直晒會考慮買

製乜嘢成品，公版機嚟渣嘛

下，計埋價錢，計埋完成度，呢部已經係華為最好果部電話黎

原來只係公版機難為班打手要吹奏了。

華為部機睇落好化學咁

華為你地死左條心啦
唔會引到我地連登仔買你部垃圾
到時大半個連登一人一半fold
我諗大陸人一定玻璃心碎哂
廢物成班
想賺我地錢/???
睇咁撚多打手就知我地呢邊市場大
邊撚個仲敢話香港市場細?

內摺弱智啲，摺完得個勁細芒用

買部手機加平板都唔洗20000

當手機又太大部太厚

當平板電量又少又脆弱

兩頭唔到岸

價錢就貴過單買頂級手機加頂級平板

fold都有 應該摺機通病